21歲男師要求口交 14歲少年吃5次不敢上學

馬來西亞雪州淡江1所宗教學校，近日傳出14歲男學生，遭21歲男老師多次要求口交，心靈受創不敢上學的事件。

根據大馬《中國報》報導，這名男學生是在今年5月，才剛遠從柔佛家鄉前來入學，沒想到惡夢就開始了，在5-6月間，男老師就多次要求他口交，他一開始曾經拒絕要求，但後來又擔心被老師記恨，就勉強答應了，共幫男老師口交了5次，每次約3分鐘。

報導中說，男學生忍耐了1個多月，在6月26日回到柔佛家裡，才鼓起勇氣告訴家人，自己遭到獸行傷害，飽受壓力不敢再回去學校，父母得知後大驚，連忙帶男學生報警。

（即時新聞中心／綜合報導）

gay

張圖

以為新北

台灣又贏一分

真係營造到個變態感覺出嚟

雪蘭莪得一分

每次約3分鐘

G

有少少似頭D阿木同拓海

叫我？

有吉村卓神髓